銀行卡被盗用可以點搞

屌你老母前幾日係歐洲旅行 剩係禁過一次錢 跟住今日login ebanking睇無啦啦比d叉仔禁左d印尼盾出黎

有無人知我之後可以點做 拎返筆錢ge機會有幾大 同埋個程序大致上係點

利伸：打左去銀行個到但係打極都係線路繁忙...

點解唔去分行cut卡改密碼
要上連登問？

9up: 報案留record先 旅遊保可能有得claim

剪爛自己張卡先

而家係外國exchange緊 都係岩岩先發現 打唔到電話過去

我個張係提款卡黎 我係西班牙無撚拎過出黎都比人禁左d錢出黎..

which bank

係咪有nfc 家陣d銀行卡就咁嘟都得

e家d卡有晶片， 路過都可能會俾人scan到

hsbc

ATM未必行NFC, HK大部分BANK張ATM卡大部分仲係落磁帶, 其實好危

你第一件事做報失張ATM先, 打唔到電話E BANKING應該都做到, 你張卡應該係ATM機俾人CLONE鬼左, 一定要報警, 錢就跌硬追唔返....

岩先報失左 佢個個transaction 完全唔係我個個區域到 hsbc d 人話有機會有refund

我到而家都唔知佢係邊部機到clone 左我d 錢